突發！迪卡儂再售黑色背囊！

屌 我一個都買唔到啊 有無人放個俾我 50$交收

買79果隻啦

我都想要，岩岩去冇哂

將軍澳果間無撚哂

39都有

用大backpack啦，咁細個點裝物資啊

去啲10蚊店12蚊店都可能會有2,30蚊個背囊

推

15蚊店 深水埗特賣場都有背囊賣

屌 求其買個黑袋咪得

用完都dum架啦

買左個$79黑色